【雲加去留】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

wenger out

藍斯個下的確係越位
但佢又的確係舉左手示意同埋有收步
只可以講呢個係條例的灰色地帶
根本球證吹唔吹都得
只係今次無吹

走未牙

贏冠軍續3年基本啦
就算輸波都會續1年

雲加勾

雲加滾

雲加唔續約班反雲黨無左攻擊對象你叫佢地典算

睇完fa cup 緊係留

個波去到藍斯面前佢仲跑左兩野喎

ac係咪諗住成隊換哂

越哂位

基本上係我黎睇佢係想射
不過咁岩山狗衝得切上黎
佢個腦又咁岩load得切自己offside先攤大對手話唔想射
如果山狗冇衝上去佢應該射左

但佢事實又真係未影響到成個攻勢
最多怪條例灰色地帶
除非條例講明一起步就當越位

Wojciech Szczesny has agreed personal terms with Napoli [Il Mattino]

牛幻又走 佢又走

散班了

冇得一齊食煙了

又賣OOO,又賣CCC
雲加想點

留OOo

但OOO自己想走

美斯

如果喼屎走 ccc走 牛奶走
青訓數目仲夠唔夠

跑個下已經影響左古圖斯判斷啦

唔好續喇，贏咗冠軍，破咗紀錄咪算囉，而家走起碼叫帶住光榮離開

條友成日公開踩阿仙奴，又叫人唔好轉會去阿

由得佢走啦

Napoli有咁多錢?

買新特蘭個果?

之前叫尼恩蘭高唔好黎

老闆有錢

用返拖台

希古因都90m

間諜 好彩fa cup冇用佢

最弊之黎買左意大利神鋒呢

butland正

好抵喎

新狗開價30m
咁不如留ccc

不過波蘭神鋒唔抵

已射

回購法比安

間謀仲有貨賣

送佢返捷克養老

留返ooo撚間諜

留返係意大利反轉意假好了

官網足總盃波衫係咪盃賽字？

Thx

冇holding, 食撚屎

ooo走㗎啦，馬天尼斯上位了

我地用美斯

尼恩高蘭：洗撚你講

至好笑係足總盃衫有甘寶但冇holding

ccc唔會收返返黎嫁喇
頂心杉

走都唔稀罕

Announce 左
德甲大隻佬左閘先啦

ccc 除左青訓有咩好過ooo
ooo 除左矮都唔會衰過cech
對車仔輸個球 隻手長小小都可能救到

養唔熟

格衰

有冇手足會買歐聯黑色果件Tee

個球睇返都幾慘
比大梅改變左少少方向 佢又手短搞到救唔到

冇歐聯踢 不了

今季係羅馬好勁喎
意甲失球第2少
有幾場仲係d後衛on9先失波

重點

你講歐霸呀

最後嗰場派左兩次大膠
好日都唔睇佢
一睇就派膠

歐聯呀
而家買下季真係唔好着

有冇諗過以後唔睇波

雲加唔續約 可以搵邊個教
安歷基? 羅馬教頭?

以後淨係睇車仔

雲加會續約
討論已完

我睇足總盃決賽咪贏左囉on9

$160

因為你睇個陣係軌

好波

包皮應該睇到咸左

藍戰士比倫敦三弟黑走個盃呀

dllm

毒狗食屎

你係咪有齊咁多隊既dna

EXCL - Wenger met Kroenke today to settle his future. Decision will be relayed to #AFC board tomorrow. Full details:
[url]‪

Wenger knows disruption going now may cause, among reasons most likely he stays. But external atmos main factor #AFC

BBC David

係人都知係鍠軌雜種 入黎r水吹

求下你走啦

我要屌屌

包皮=鍠獌軌阿雜種

屌帥

jardim好啲喎

收爹啦

我屌你

認埋自己唔係阿狗

好d咩

Wenger stays

咪ff啦
最大機會係杜曹

依件嘅話wenger in 算

十卜jardim

屌帥戰術大師
不過風格同阿狗差好遠
jardim進攻足球

jardim嘅話唔反lu

屌帥黎未

跳緊黎

Yes

雲加係最好的

做乜鳩

又幾好笑喎

激死班反雲
雲加又然

啲表情
笑撚到gap gap聲

山狗個樣

Lucas

幻想下成班on9仔係個綠幕面前撐空氣

雲加續兩年
之後牛演接班

唔好睇阿仙奴就得

雲加今季教得咁差就咁走人太不負責任

想問初入阿po有咩要注意

係人生然家先討論得，唔係嘅話等比人撚

認住d 9c 狗 同9 upper

迷雲定反雲？

咁你是不是

迷雲till I die

雲加接班人選
1.基奧特
2.保特
3.亨利

個人prefer基奧特
保持阿狗現有風格之餘又夠年輕
最重要係型男形象富個人魅力
吸引到知名球員

Avengers都係咁拍姐

咁你可以出返去 唔該

依家迷雲盛世

恭喜 你已經成為迷雲黨會員

海運

豹叔個旅遊post推唔起

迷雲五虎將

旅遊台太廢，依啲搞事Po開係CC台先多人注意，之前吹奏BBA都收咗皮

依家唔開始深潛 等到開季就趕唔切

勁到

係，估唔到仲有d 人讚同

cc台班傻仔日撚日都上當

如果用一種無理取鬧既方式批評雲加
証明你唔識波

結衣個po仲推緊

仲有wilshere

冇錯喎
無理取鬧方式批評既話
點會識睇波？

是但吹奏下中國，標題有啲5p字同emoji，有人屌你5p就屌返佢正字撚搞事，咁都少人屌嘅話就開第二個啦

佢是高富帥，歷史專家，專研究歐洲統一史

娛樂台係咁，好多迷結衣會係到屌你

屌你老母呀

13歲中一女生今年2月因不滿同學取笑她肥和以粗言辱罵，在課室內推跌同學後騎在對方身上，並用雪條棍篤對方；翌日又因被同學的椅子絆倒，將椅子擲向對方。女生今在東區裁判法院承認兩項普通襲擊罪。

現年14歲的被告求情時指，犯案是因為遭事主取笑肥胖和以粗口辱罵，感到煩厭和憤怒，裁判官問被告：「同學話你肥有咩唔啱？」女生承認自己肥胖是事實，裁判官又說：「一陣話你瘦又話人諷刺你？」

被告又指，用椅擲同學是因為被其椅子絆倒，裁判官問被告：「而家張櫈激親你？張櫈生得唔好？」被告又承認用雪條棍篤同學是太衝動。

裁判官稱看不到被告有深切的悔意，故將案押後至6月1日，等候感化報告和更生中心報告再判刑，期間被告須還押。

來源：（明報）

下次仲開過

CC台真係易玩好多

Arsenal to make announcement on Arsene Wenger's future tomorrow.

逝去雲加如何留得住

不要走

其實講道理咁多數唔續
不過雲加想教到70
而家係迫佢退休

同托迪一齊退休啦

其實續硬架啵
唔好咁多幻想啦

阿狗條龍舟片想點
ozil 好落力

成班on9仔係個陸地度扮扒

喻意下年爬頭

排名如逆水行舟 不進則退

bbc講左續

ozil 學定中文想轉會中超

續就續硬架啦，睇下續一年定兩年架姐

為左續燒山唔續牛奶ccc

有咩

廿年

見唔到喎

永續

賣走ccc,ooo,Lucas,gibbs,Jen,debuchy
free sanogo,太子
多出黎d人工比燒山,kolasinac
應該夠買多個

自嘲

太子都free走

賣走，擺錯位

WENGER PROMISED £100M

Arsene Wenger will be handed at least £100 million to spend in the summer transfer window if he signs a new contract at Arsenal, reports the Daily Star.

The Frenchman is yet to reveal what his future holds, but is expected to stay on and push for new recruits after missing out on Champions League qualification this season.

佢搞事狗黎，唔駛理

daily star當笑話睇算

你刀吾弱

擺錯位咋

Jardim有無簡介下
脫節太奈

屌你牙，一上水就jer

摩納哥教練

牛奶走就唔會阿狗出錢比佢去杜拜train啦

摩納哥領隊
今季入波極多
用後生仔

葡萄牙果個？

yes

睇返佢歷史原來佢係葡萄牙已經好撚勁

乜佢唔係防反起家架咩

同埋防守都好，佢14/15個季摩納哥已經好似有好多場唔失波

Tuchel in terms of style and tactical ability is on par but a fresher approach. Allegri, Jardim, Sarri, Hasenhüttl all available.

If there's a better option out there than Wenger then I'm all for it. Replacing him with someone like Tuchel though? 🤔

赫臣勸雲格買盧卡古

前阿仙奴射手赫臣呼籲雲格出錢買球星，例如買入盧卡古般的一流射手。

阿仙奴以足總盃冠軍完結今季，外界預期他們在夏天轉會市場會重手增兵。

不過，他們沒有機會踢歐聯比賽，只能參加歐霸盃，可能議價能力較低。

前阿仙奴射手赫臣說，球隊應該重金買入球星：「好像愛華頓盧卡古，身價可能是6000萬鎊，還有修咸頓雲迪積克，5000萬鎊。球迷都想球會重金買新星，不是平買平賣。」

盧卡古咁樣衰，不了

Ederson is traveling to England today for his medical with City. €40m.

If Arsene Wenger decides to sign a new two-year contract, the "is he staying or is he going debate" will start again in 12 months

Luciano Spalletti leaves Roma despite second-place finish in Serie A. Story here: skysports.tv/W28n9e

呢個都進攻足球，不過防守......

有無手足唔訓等呢最後24小時官宣

inter

Ian Wright: "I've got a nasty feeling Arsene Wenger will walk away from the #Arsenal job today, leaving the club totally in the lurch"

Wright: "With no one to step in, I think it will be a disaster if Arsene goes. Thats why I often tell the fans be careful what you wish for"

Wright on Wenger: "The way he walked around Wembley made me feel like he was enjoying himself one last time, before saying he’d had enough"

阿狗建制派

阿狗得果100M比爺爺買人
人唔笑毒狗都吠
其他最少200M咁買

Combine news that AW stays, Milan leading Tolisso race, Lyon want £40m for Tolisso, if we don't go for him it'll be biggest crime.

你依家至少都150m啦，100m新亨利都買唔到

咁佢又真係無影響個攻勢

100m皇馬on9姐

其他都係車雙曼姐
反正阿狗不嬲都冇辦法同佢地爭架啦

冇左歐聯踢所以少左50m

屌你老母收皮啦 咪以為自己係名宿就可以亂講野

買5個20m二線返黎

諗啲好野係依家唔使再還咁多錢，如果唔係依家唔比錢買人真係等降班

"Unfortunately no one speaks about the performance of _________. You should be happy, he is ________ and __ years old. I am sorry he didn't cost £55 million, so he can't be good."

Holding

Arsene Wenger will stay at Arsenal with manager to agree to changes at today's board meeting with announcement Weds

Source: John Cross

個球會要自給自足仲想學隔離有油王個d球會咁玩就死啦
學下人地摩納哥啦

同熱刺

要敢賣人

g持

球迷周不時都會掛喺嘴邊，話愛隊俾黑哨「打劫」分數，不過係打吓嘴炮，點估到有球迷認真咗，真係打電話報警！話說喺上周六一場阿甲，小保加作客領先颶風隊1:0贏足大半場，踢到96分鐘先輸一個冤枉12碼，就咁俾人逼和1:1，呢個時候阿根廷警方收到報案電話，當事人言之鑿鑿講晒颶風隊嘅球場地址，同埋有5萬人在場，接報警員當堂大為緊張，到底發生乜嘢盜竊案呢？

點知話鋒一轉，球迷聲稱自己被打劫兩分，警員大惑不解時，佢再解釋係對家得到一個12碼，結果警員終於聽得明，義正詞嚴話呢度係緊急熱線，搞到嗰位球迷淆底嗱嗱臨收線。不過，據報呢位球迷隨時被控「報假案」或「濫用緊急服務」，到時就真係笑唔出啦。

爺爺

買Pickford or Butland

唉，何苦呢

垃圾都唔敢清

yes
到真係傳清個陣成班手足又擔心去到其他隊會變到幾撚勁

呢條撚屌成日幫球會維穩
post-wenger&kroenke camp

阿狗賣左搵唔返代替品
轉會費又低

打鼓唔搵返施治

20-30m
咁不如留返個青訓

gibbs,jen,debuchy真係唔擔心

靚仔過養和脾就夠

我都唔覺得個meeting會係英國咁早開咁快完
佢想扮reliable source 如果tip中

we don't need to buy them
we make them

咁提升Macey 同 Huddart ,不過huddart都完約

佢個朵其實都臭晒

今日端午節都要開會架咩

食住粽，開個龍舟會議，正

派傻啊

holding,iwobi

ccc is ok la
仲有馬天尼斯

矛人信佢了
而且d轉會news太流
冇次準

黑人黎講真係幾樣衰下

ccc to napoli ma

雲加同我講會升Joao Virginia

17碎

係咪笑鳩佢髮線向上

should keep him la
Wenger 5 listen to my opinion
he will pay the price

yes
2&b個撚頭肯定成日笑佢

留個頂心杉
不了

山狗佢地連勞工假都無得放，要著工衣爬龍舟都係咁啦

本來都多人信

又廿年

屌牙，依家英國先11：51，個會分分鐘未開

佢地份糧包埋架
逐個禮拜出糧唔係以為一個禮拜淨係開一日工咁爽掛

tuchel

真係木廿

橙

佢憑咩笑人

咩事

佢唔撈了

3:45

又跟高普去利記

杜曹走人

多蒙特主帥杜慈在個人推特上發佈聲明將不再執教多蒙特。

屌，唔好黎

去阿仙奴

左猜右猜

或者佢想起碼教多7年，破左費格遜個最長執教時間先入退休

達：短手仔

最多咪兩年

要呢件我真係寧願雲加教多兩年

holding 剃光都靚仔啦

睇下多仔Po好似慶祝緊

anyone but wenger

杜曹 安歷基 照屌

yes,屌你老母

真命天子

電叻你也不屌

佢點教多7年呀

永續電叻

屌電叻好過

on9

然左FA CUP就冇人想雲加走

上面兩個架話
要電叻好過真係

佢仲老當益壯

得果67歲 以雲爺爺異於常人既體格
教多廿年都得啦

起碼唔使諗新野屌

唔到季尾都唔肯轉陣

3場有2場黑哨
真係技術性擊倒
對面幾好波都冇用

唔係得對干地黑哨咩

仲比普捷天奴打到冇得還手添

死車狗 明黑鳩你 咁點？

出包皮唔計

輸波唔計

無出holding唔計

下季名義上作客我廠第二主場溫布萊，
雲蛇斬到肥普一斬血呀

對熱刺6分已袋

岩

對熱狗唔計

迷雲黨召集

下年買兩個世界級

買你
買比洛迪
買畢蘭

世界級

世界級中堅

Jeremy Wilson @JWTelegraph

Arsene Wenger and Stan Kroenke have reached agreement on 2-yr contract. Due to be ratified by board shortly. Formal announcement tomorrow

佢世界級

識波

我都未話自己係啦，好意思話依兩件係世界級

比洛迪會唔會好似音樂比利咁

意大利統一呢

成個meeting既內容:
Kroenke: Sign Da Ting
Wenger: OK

"無大會要"

你垃圾,佢未去過大球會證明自己

鳩乙瘋狂吹奏

你世界級垃圾

上半段個個入波好似都有主席份咁

莫拉達好D

姐係rubbish

仆街了

比洛迪垃圾黎

想燈

咁belotti呢

rubbish黎

樓上3個加埋燈死幾多人

雲加真係走嘅話一定會搞場大龍鳳,咩咩告別賽個d一定唔少得
宜家咩消息都冇就好明顯留隊啦

一個專燈自己友

雲加仆街死

丁🐴

Gibbs

球王😭

大陸波都踢唔掂

唔關我事

仲要得2年新約咁少

幾時先出到個單季聯賽入20球既前鋒

今季

買左Vietto個陣

淨係對弱隊入波唔計

全歐最懶 淨係對弱隊入波唔計

...

雲加起碼要續4年啦2年邊夠

返馬體會接替基沙文✌🏼

開波啦

696好廢

約已簽？

講真續兩年既佢留返歐聯位同搞掂接班人就算，呢兩年當過渡期

咁都續2年
我真係唔g講乜好

2年又2年

一季打幾場波都交到哂功課

預撚左架啦，低潮到咁都無聲無氣，又無風話搵接班人

反雲最後又係要收皮

驚西咩二月又贏過

10比2
屌你老母

做人緊係睇結果
話知你過程有幾叻

he retard

無cl既雲加都贏唔到pl
再下季走得啦下話？

結果咪10:2

結果咪歐霸

呢樣真

結果有約續

金剛棒呢

貼左咪又係得班反雲自high

出面傳老野賬面有一億，但首先要搞掂燒山去留先

走哂既話一億搵兩個核心同前鋒都幾炆

熱烈地彈琴

個一億係賣哂燒山先有呀

一億計埋續約

貼完禾地又唔會嬲，反雲見到嬲之嘛

呢個年代一億夠買乜

依刻應該冇人覺得唔應該續掛
破紀錄性拎盃仲要近十場贏九場
唔續應該巴黎流晒口水搶雲加返去

唔撚係掛

Judge me in May 2019

一億買中鋒同補隻右閘都夠既

但好似羅實咁講要燒山走先有既話....

反雲囉

越講越少筆直
明明有兩億

兩年又兩年

去到續季票果陣就會變返兩億架喇

是撚但啦
反正下季英超冠軍一定係鏝
我廠都係爭前四啫

計埋人工筆直應該最多簽多件

(兩年後)
講真續兩年既佢留返歐聯位同搞掂接班人就算，呢兩年當過渡期

巴黎話emery留隊

有無對迷雲黨統一有興趣

聽日一次過宣佈

雲爺爺續兩年

OZIL 山狗 簽新約

kolasinac FREE

迷雲

唔會

法明尼收購阿狗

果陣夠話為下手做好準備啦

續完啦

減薪續一年咪算囉 佢以前對d老野都係咁咖啦

而家有成億都無咩好前買啦
墨包皮唔會黎
拿卡錫迪搵基友
意假前100%水貨

Flamini 三度回歸

可以搏下莫拉達
夠全能

皇馬會唔會放呀

莫拉達正

山狗30球都比人屌 Morata呢d一季入20球內既可以抖抖

未必水貨既

shaqueel van persie

埋門廢到仆街
打陣地戰麻麻
唔岩用

黑b踢得足全季就好

準備去A米啦

40m會放掛

黑B做輪換就OK
正選D射門

買施蒙尼個仔

除左埋門,其他都唔錯
我廠前鋒特色黎

勁個d 買得起咩？
仲要同你踢r霸

應該唔只呢個價

英超一季入到15球我都跳樓死

對曼狗10場就有可能

直接簽到死為止算啦

鍠好似要80m

次次有波入

反曼先鋒

莫拉達算高效啦
成日踢垃圾時間

真係好抵

之前又傳達仔嗌走

都唔洗買個又貴又廢既後備殺手架

買黎屌獌都抵啦

傻撚左呀 80M

malen

傳去AC tim

如果踢得足一季就超值啦

FEEL到雲加真係買唔到人既話

會番兜Mahrez

又係得單腳

其實幾好 做Ozil後備/代Ozil都可以 識傳識射

垃圾

條垃圾比人睇死左
撞兩撞就玩完

買鬼到
人地一億買人
我地一億計埋人工
個市場已經癲左
一隻有潛力少少既幻幻已經一億半億

今年廢到痴線
又HEA

卡叔唔傷都得啦

希望雲加可以空返份糧出黎簽人

比夠80啦
橫掂佢想去ac打正選
都係冇歐聯姐

垃圾黎

黑b 1xm
有埋射術都唔到你買 仲要英人

剩係用黎入萬年波就夠

如果當年買左巴洛迪利會點

黑b大賽球員
次次大戰都好搶鏡

各位手足又柒一鑊

球員唔好加薪份糧比雲加就差唔多

買Aubameyang同Mahrez打返4231

希望佢減薪續山狗

黑b衰唔剷草

咪撚再打4231啦

奧巴美揚踢r霸

卡叔算吧啦 打返起個態都要時間

咆哮

雲爺爺有辦法架啦

羊去鍠 馬過黎阿

牛奶唔知岩唔岩踢3421個2呢

奧巴幾貴

個時d 手 足話爺爺攪得掂

唔岩都會格硬塞落去

又老又季季一半時間養傷 仲要半退休身型 應該都係走jj路線 一傷好就出黎救世

牛奶踢藍斯個位 藍斯踢燒山個位 會岩d

改買Lukaku

個個位又塞得落佢架啦

沙卡搭牛奶

肯定場場比呢到手足屌到上天 好似基佬咁場場柒下柒下咁入波

馬係去都去軌啦

好好火

高版我禾

西下西下咁 唔會出

馬係去都去軌啦[/quote］
車回購小魔獸啦

係唔夠人搶
牛奶點頂

DC狗係咪過中超?
1億回購

半場兩張紅牌一場真空

正前買哂兩個都係啱啱夠數，
人地目標衝冠點可能容許長期得一個
似樣正前，仲要計埋傷同水貨

熱誠飛剷搭救

羊呢啲又係浪費機會既跑車

牛奶下季番黎都打唔起 就係咁先

哥狗話一係返馬體一係留隊

冇位佢踢啦如果燒山續
其實打返彈彈波 加個高效前鋒真係可以一戰

同啲臭雞一樣即係人工唔夠高，
連泰維斯都世界第一，
比佢世界第一又如何

不過牛奶唔係走架啦咩

哥狗走即係基沙文去獌

燒山根本無個合格輪換
得iwobi條垃圾

死返西甲打茅波啦 d小動作多到

老野續係得呢條去路啦
你估佢下季會打返343咩
權宜黎架姐

yes
收返牛奶盃賽用啦

雖然雲加唔會咁做

好左好多啦

宜家連山狗都走埋，
可能籃斯又要頂埋果個位

Arsenal boss Arsene Wenger has agreed a new two-year contract, extending his 21-year reign at the club.

有燒山就唔會有彈彈波
二人足球

屌你老母！！

山走 即刻要轉返打法啦
要整體啲 宜家前場山框哂啲波
臭燒變左走位

fa cup

屌你老母又要睇多死老野兩年

唔多啦叫

比基佬個球又係山狗比

雲加好波

永續雲加啦

迷雲黨大勝

佢果啲動作好多都多餘，
同當年雲邦美 波歷克果種矛完全唔同

奧燒係山狗攞住個波先會走位

山狗死球霸

山神今季真係傳停帶射樣樣有

好少見佢失機

召喚米八

can you feel

真係得享利先高過佢全能性

呢個我都唔敢講了

我屌你老母

2019足總盃冠軍已袋

幫唔落牙清尼個

10m同你要左佢

吹緊喇
40m歐

屌，好似永續

戰吧

up to Feb 11

事實係好少靚埋門機會都入到波
你都可以屌佢走位廢嘅

迷雲了

浪射

Big Signing

喂喂喂 靜啦

食個飯返黎就聽到好消息

應該半年內雲加就可以
逼走果個咩總監之後座返正

雲加又贏

死老野

屌

就算成績點都好，勝利歸於雲加

反雲又豬

我屌真係永續

既然永續咗雲膠

唔該同我續埋燒山

屌而家好似簽奧燒個陣咁

人無恥則無敵

決定通宵唔訓慶祝雲加續約

10-2 無前4 so what?

足總盃

保溫杯

雲加續約既話唔好買人啦，慳返筆轉會費算，買黎都晒錢
下季有前4當贏左

反雲黨最黑暗一天

有雲加就係要買人先有用

反雲只有黑暗

阿仙奴最光明一天

好野

反雲=689,大6

爺爺留廠了

留意到好多唔係阿狗手足都祝賀雲加續約

沒有雲加沒有阿仙奴

最黑暗一日

下季爺爺會拎英超bin 9 你地c

下年big6大戰全部唔洗睇 輸硬

13年了

英超19隊球迷 : We Want to to Stay Arsene

獌軌作客可以唔洗睇了

雲加塊面皮子彈都打唔穿

條仆街續約既話，下年深夜西波，歐霸全部唔撚睇，曬鳩氣

我地都有未來

正常人都唔睇

唔好睇囉

出文未 咁得閒睇波

屌，今季之前對條仆街老野都仲有期望
經過今季，完全變成零

迷完雲就死去寫文啦

milk jai ho ball

你番去意假俾心機練波啦

場場都唔好睇囉 講到好似你唔睇係隊波損失咁

禿狗sick ball

永續雲加

邊句會令你覺得我唔睇係令隊波有損失？
純粹表達我對隊波既零期望

今年已經全部無睇，英超都無睇

feel到一大班迷雲係幾萬米深海湧緊上黎

唔洗理9c9

yes, wfc

轉3中堅後好似輸左熱狗一場ONLY
反雲?不了

咪撚睇啦咁

你唔是反雲咩
企錯邊牙

屌你老母續乜撚野呀
攞到個保溫杯就光榮退休啦屌你老母臭閪
妹下妹下咁教乜撚野波呀屌你老味

佢跟開大隊

三後衛踢得幾好

係咪下年轉番4後衛你就反雲先

Wenger verbally agreed new 2yr contract with Kroenke at yesterday's meeting. Will be rubber-stamped by board today & announced tomorrow

照反

硬係唔知醜，又要等多兩年

班反雲除左人身攻撃就咩都做唔到

留得係到都繼續反
雲加仆街死

岩牙 爺爺唔續約你冰有得反

rubbish =.=

咪係唔續約邊有得反
食屎啦雲加

其實都好既 係呢兩年物色好既教練
暫時都好似無更好選擇

利申：反雲

如果佢唔出賣耶穌, 耶穌就唔會釘十字架啦, 佢唔釘十宇架既話, 你都冇十字架攬架wo

繼續鬧雲加佢都唔會少條毛

Yes 越鬧佢 意志更堅定

巴塞年年換帥

笑看反雲

睇下好得幾耐

岩啊，所以算鳩數啦
只可以睇住佢一直柒落去

(兩年後)
其實都好既 係呢兩年物色好既教練
暫時都好似無更好選擇

大家又要浪費多兩年光陰
目標第4
冠軍byebye你條尾

好似你睇左阿狗會有錢收
唔睇咪唔撚好睇

爺爺走左你班反雲無對象宣泄仲慘

咁你up個可行人選取代雲加囉 屌帥又唔黎=.=

要暑假就搵教練其實好趕

啵

發洩係我藍身上

其實都同意 , 揾咗個衰嘅阿狗應該會沉輪變中游

利申：反雲x2

我純粹想佢走
我理得邊個教

決定含淚繼續支持爺爺

手足好波

其實都好矛盾
連反雲都支持爺爺留任
爺爺點可以走

有冇咁嬲呀

2年又2年 續到入棺材

唐狗下年無得J垃圾贊錯啦

真係駁唔到

食屎啦我屌你老母呀

走左要時間搵啱教練
真係好矛盾

我睇左幾個其他隊fb fans page
全部人都celebrate緊

咁就雲加繼續教啦

佢地之後就會後悔

如果尋晚公佈就好啦，佢地嬲到失眠今日都仲可以放假抖下

爺爺續約已經係最佳選擇

又多個弱智迷贊

永續私家雞比我都慶祝啦

只係為左完成反雲大業

諗起佢哋今晩嬲到訓唔到搞到遲到就想笑

一車車反雲

我叫你未來熱

唔係爺爺贊錯條垃圾有得踢阿狗

後悔當初抄得太盡，
如果唔係會再續多幾年？

Tuchel,Allegri,Jardim,Enrique

仲杜曹

其實係呢個管理層下
好難搵到比起雲加更好既領隊

睇黎18,19 fa cup 又係屬於我地阿仙奴

杜曹人人都話不了

杜曹，安歷基，不了

中間兩個先正，頭尾兩個寧願要老野

留意到好多手足突然轉軚離棄反雲 正25

其實最好等76

睇你點睇
唔計聯賽,歐聯,聯賽盃
其他比賽佢都教得幾好既

你估兩年後會唔續
兩年前夠話最後一份約

條撚樣去到咁盡
一季兩次5-1

咁等雲蛇自己教得啦=.=

fap cup 之鬼

今日見大家都咁開心
咪一齊慶祝下

撚狗咁撚
啵

Mark Mann-Bryans @MarkyMBryans

Whether you like him or not, Wenger is staying. Personally feel switch in system was the turning point. Great run. Players in best roles.

feel到成班表面係到迷雲慶祝但個心係到喊緊

if you can't beat him,join him

雲爺爺永遠都係笑到最後嗰個

次次貼完咪又係佢地嬲

所剩無幾既反雲唔好自己呃自己啦
而家加入迷雲免一年會費

你就喊緊啦

不了
我地迷雲唔收25

上個網吹水都要帶住假面具
好慘

有少少腦同智慧都唔會迷雲喇
條死老坑教到歐聯都冇得踢啊
最好聽日話續2年約之後即刻心臟病死

真 咁都要心戰

好多表弟用緊我地手足d ac

真係不願面對

不願面對

除左欣然接受仲可以點
大家都冇得揀

你條牙籤仔咪鬼哂左人啦

撚樣先岩

現實生活既失敗者先會迷雲
因為大家都係失敗者先有認同感

Wenger till he dies

[quote]Wenger till he dies
[/quote
]go die la wenger

現實生活佢地邊敢面對

食屎啦你

The Mail say there remains resistance from some members of the board to Wenger staying - but Kroenke holds the final decision.

The Standard say Wenger has been reassured any structural changes won't compromise his authority in terms of team preparation or transfers.

做人唔識進步真係好撚慘

反雲

雲加比俾上年進步佐幾分

見好就收啦仆街 全部股份讓哂比你好未呀

但排名倒退左

屌又要睇多2年雲加

已經接受左

等BIN C

分數有進步is ok 排名呢d野下年再黎過
反正仲有廿年

Agger
算啦，佢要柒落去都無計

反雲又輸

唔續都續左 費時反了

有哂下台階都賴死，比人屌住走都自己攞黎

有冇球迷會既慶祝情況

又要柒多兩年

bin 咩先

等睇仲差過今季

你咪咁望lor

Goals, celebrations, UNSEEN moments | 2017 Emirates FA Cup CHAMPIONS!

你仲要等成年先bin c
我地迷雲已經開緊p慶祝

中間2 個幾好

不過唔好忘記 唔係只係我地揀人，人地都會揀教唔教你隊西波

又丁左
兩日後燒山走

下年無歐聯踢正正係爺爺發威拎英超之時

文傑

Arsenal FC‏ @Arsenal
So @_OlivierGiroud_, how many times have you set up @aaronramsey to score the winner in an FA Cup final?

基奧特吹笛

抄post

下個post #0放呢張gif
【Wenger2019】

Mahrez statement:
"Out of the huge admiration and respect I hold for Leicester City Football Club I wanted to be totally honest and transparent with them and have therefore informed the club that I feel now is the time for me to move on.

公開表明要離隊
呢d養唔熟要唔過

10m要左佢

上季仲要扮撚晒嘢先好波

黎緊仲有兩年反雲

摩納哥好似想要
而家"Riyad Mahrez tells Leicester City he wants to leave because he's "fiercely ambitious" and wants "to move on to a new experience""

姐係唔關阿狗事

佢同vardy都係on9仔

我會好好珍惜呢兩年時間

華迪就冇咩所謂啦,佢而家都30歲
R張肥約喺李城做英雄好過

利城真係成隊都25 狗

2年之後仲有好多個2年
慢慢反唔洗急

仲有華迪條傻鳩嘅

華迪條傻鳩無球隊要佢啦而家
今年個神射手個榜影都無喎

一上黎雲SIR就連勝
證明球迷既支持好重要
如果想阿狗贏英超
就要消滅所以反雲狗

如果平平地用一二年，理佢二唔五丫，雲加都走

馬列斯30m

意大利天空稱巴黎聖日門也想得到杜格拉斯哥斯達，不過他們需要面對祖記、利物浦和曼聯的競爭，而目前祖記更接近這名拜仁翼鋒。

成班話人垃圾,人地大把會爭住簽

住烏入波仲多過佢好多喎
要條傻鳩做乜

而家公開要求離隊,可能會跌價
呢d情況雲加應該會出手
不過我諗唔夠摩納哥爭

迷雲五虎三個到齊

祖記賣高文比拜仁又買返拜仁個哥斯達係咩玩法

Most Premier League goals in the top corner this season:

Alexis Sánchez (5)
Etienne Capoue (5)
Fernando Llorente (5)
Romelu Lukaku (4)

馬列斯20m左右應該大把人接貨
華dee下年繼續護級啦

高文係拜仁主動買斷架嘛

睇轉會po見到迪布尼想走

要馬列斯

其實祖記唔是打352陣式咩
要翼鋒有咩用

唔係

WE LOVE YOU ARSENE WE DO

Antoine Griezmann has told Atlético Madrid that he wants to leave the club. (Source: COPE)

最聯

有馬體會唔踢,踢曼聯

有歐聯就黎

下年去最聯爭前四
最後又六弟
阿狗繼續做五弟

摩狗第二季一定拎聯賽冠軍牙

當年比爺爺玩

獌出release clause 跟住同普巴團聚

入皮神我信

加埋你三個

你第四個

到時d 19000 又串串貢

岩岩係isquare見到文傑
高到痴線

暴聯有冇興趣一億買埋基奧特
聽講夾埋基沙文會踢到曉飛

btw龍舟條片見到贊仔
強勢回歸了

最後一條了

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
Sky Sports News HQ understands Arsene Wenger has agreed a new contract at @Arsenal with announcement expected on Wednesday #SSNHQ

ok

Dllm死唔斷氣死老野 真係教到上撚左癮

取代奧燒個位

佢都唔係打10號位 雖然Ozil都係挨邊

依家咁打岩馬列斯多d

等陣前場一個雙槍都冇

雙唔雙槍冇咩所謂

馬列斯夠反骨已經係我地既人

全部都單蹄馬

乜一定要有個雙槍咩

中場既話,
藍斯,臭燒,沙卡兩隻腳都可以正常傳波

三個都唔得 下話

屌你老母又續

可以正常傳波

沙卡連右腳都放到長傳

放到唔一定常用
好多時都見到OZIL同xhaka都係會用番左腳
卡叔就真係左右腳都成日用

下下都cup返慣用腳我呀嫲都識守啦

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph

An aside, but another record looms next season for Arsene Wenger. Currently on 790 Premier League games. Sir Alex Ferguson's tally was 810

我覺得雲加今次想用兩年時間光榮引退，應該有決心做返場好戲

係
佢兩個都係逼不得已先用右腳
藍斯就準個日就左右都準
唔準個日就右腳俾短既都唔掂

到時加盟一季就嗌走人

洛賓

得一個 私家路

山一招

洛賓勁好多
不過山狗有直線

一年攞europa league 一年攞champions league

系

係就好
不過到時就會續多4年

拎到 邊有人反 全世界挽留佢啦

聽日有矛廢青cs

雲加教英超既記錄應該呢幾十年未必有人破到

拎到就永續了

到時拎歐聯，續多10年都制，再拎歐超世冠同佢本人未拎過既聯賽杯仔就可以風光大葬

個人覺得就算雲加幾勁都好 都拎唔到歐聯
始終要有2~3個好撚勁既球員先得

比msn佢都唔會掂

Today's @lequipe states Olivier Giroud wants reassurances that he'll play more next season. Lyon and Marseille are reportedly interested.

The striker has already had two meetings with Arsene Wenger about his playing situation. Giroud turns 31 in September. (@lequipe)

咁你當初又續約

Jeremy Corbyn reveals why he's Wenger In.

所以Labour同阿狗一樣咁撚垃圾

要雲加親自出馬先得

361 果個係3 細梅+大梅+雲加

Msn黎到
雲加：吾准冇球走動

死老野續二年 屌

Breaking
@Arsenal board rule themselves out of the Premier League title race for the next 2 seasons. Formal announcement tomorrow.

電叻係後場一腳轟入去

山 靠自己爆番黎既又有 靠走位既又有 遠射又有 執雞既又有 頭鎚又有 連FK都有 反咩尻

Wenger Out

雲加插住喉都繼續教

我走先88

弱隊殺手

驚

下世啦

累了

歐霸都幾大機會攞
歐聯343可能有作為呢
cloud plus 343 季尾已經連贏鏝軌獌
熱隻門口狗出到去又冇料到

諗起住烏左腳重砲 右腳不俗 頭鎚Bouns

比高域都賣到10m以上
學下野啦阿狗
睇死OOO賣得5-7m

係歐霸等定利狗同熱狗落黎

不如講下我廠出到去有咩料到

雲爺爺一定唔會放棄歐霸 實場場同你去到盡

比高域話哂都係hg

一個Vorm 一個比高域真係諗唔明有正選唔踢走去做後備

係你啦

邊到有source話續兩年 ？

BBC David

BBC

有雲加之下 山狗踢到咁辛苦 入到100球又好
你辛苦我又辛苦 唔夾真係走好過 無謂大家難做

咁走唔甩了

應該係去d唔去d
佢style黎

一續約就立即清算反雲

米八訓左

屌緊女ja

屌緊女

比比鳥踢343好勁wor
加埋kxxxxxxx 成條防線已經好好多
只要我廠早啲入前四mode 歐聯都有少少機

手足咁positive都唔好意思潑你冷水

都係bb心水清😘

想踢埋歐霸一定要留100分

佢應該唔會走啦
去利同留喺阿咪差唔多

如果山狗奧燒留隊剩係買左件左閘我都好滿意

仲要卡so復出 中場即刻世界級
係前面差個利雲就

‏Verified account @WhoScored 20m20 minutes ago

Riyad Mahrez: Only Ozil (37) & De Bruyne (32) have created more clear-cut goalscoring chances than Mahez (30) in the PL since August 2015

Ozil 28+9
De Bruyne 8+24
Mahrez 20+10

已經有預感我廠d玻璃人會為左踢歐霸d西波之後傷幾件

唔敢再反燒了

利雲過黎既機會仲大過卡蘇復出

Mahrez

咁易滿足
Kolasinac就黎加盟啦

前鋒呀屌，比少少大志

多數係已經出左線 之後傷幾件

我對佢既創造能力毫無質疑
係d射門
喺右邊好似唔識射波咁
cup,cup,cup...cup佢老味牙

米八

無人想知你質唔質疑-.-

我驚了 唔好推好嗎

雲加教多幾年就會變成
如果xx是但留到一個我都好滿意

AST‏ @AST_arsenal
AST notes media reports AW awarded new 2yr contract. Will await final Board statement. Here are some questions it needs to answer:

If Wenger right manager why was appointment not made earlier? Why was such a destabilising approach allowed to derail season?

If Wenger can agree a new contract solely with Kroenke, what role does the Board play in actually running the club?

What succession planning is being put in place for when Wenger does leave? Is it intended this is Wenger’s last Arsenal contract?

Gazidis promised review into season’s failings & to be ‘catalyst of change’. What were conclusions of review & what change is coming?

Were all Board members supportive of Wenger remaining manager? What changes are proposed to improve Board skills & governance?

坦白講 以100分既能力去到猁都係做後備多

推到1001

List of the 13 teams confirmed to automatically qualify for the Europa League group stage. Three places are yet to be decided

吓...

有冇睇季中季尾架
勁到 有埋山狗鬥心喎cross又有神鋒水準

'When Julian Weigl is injured, Nuri is the only one who can really replace him properly in defensive midfield,' said captain Marcel Schmelzer.

'It really shocked me, I didn't understand it at all. The coach would have to explain why he did it. We all completely stand behind Nuri.'

With such open criticism from his own captain just hours after the cup triumph, Tuchel must have already begun to pack his bags.

前面Firmino Coutinho Mane Sturridge Lallana都爭贏佢啦 中場正常都重用Henderson+Can 又無翼衛呢個位

又費明奴又文尼 邊有位踢

433中場中

埋門有ozil既水準

又唔好咁講 奧燒起碼中龍先

張伯倫好少射波

如果100分識好似禾仔咁走位入波就好了

遠射中柱中眉

How can I trust WOBs opinions when at some point they wanted Harry Redknapp and David Moyes to replace Arsene Wenger.

咪就是85m Bale了

應該吾止掛=.=

But it's sad. To see a manager who won only 3 PL titles in 21 years signed £20m deal. It's so sad. It's depressing actually. We must move on

雲加神級調動

BREAKING: Leicester City winger Riyad Mahrez has asked to leave the club this summer #SSNHQ

咁季尾既100分系幾勁既 以前吾色cross pass 傳波又砲彈咁

2m

續約/轉會mode

嚟阿吧

襟 一齊踢歐霸

禾仔續約mode踢正前

一年一約啦

Go ar dog la diu

比高域係青訓 不嬲青訓+10m
OOO 有5-7m算差唔多啦

L'Equipe claim Giroud has asked Wenger for reassurances that he will play more next season. Lyon & Marseille are interested in signing him.

降班個d有冇乜好野俾雲加汁下

At least 15m la

如果繼續3後衛佢黎咪做ozil 同山狗同位既後備

專心做後備未幾勁 咪搞咁多野啦

冇可能啦
國外球會邊度比得起咁多

真係冇

Szczęsny & Jack very likely gone. Pérez too.

All rubbish

奧燒個位岩哂佢

下個post使唔使轉17-18球迷吹水區

defoe

平平地玩住先

bye

sign左般茅

who said so?

2 more contracts need to be sorted lads @Arsenal. Özil and Alexis next, please.

開返post了

唔想CCC同太子走

山stay plz

迷雲topic plx

CCC why唔留

使唔使轉17-18球迷吹水區

轉吧

2個都應該走啦
前者都唔後生啦 仲拎時間投資係個唔係一線既龍門身上咩
後者真係用唔著 仲怕佢遲下愈來愈傷

賣得貴就話姐

你開啦禾刀差吾多訓

早抖

阿狗可以長踢既中場中得藍斯,沙卡,艾蘭尼,高基連
艾蘭尼又係救火用,而家都好少出
創造力嚴重不足

留係度bench都無得坐啦
同埋黎緊世界盃年
邊個肯同你咁坐
球員生涯短暫
放手賣走 等多d錢買人好過啦

我仲有邊到去

阿狗d賣人係半送半賣當做善事

拿坡里想買

拿玻里

要長踢就唔會搵太子啦
一陣踢幾場又傷
依家好似都話賣走高基
睇下會唔會入個新中場中

都係錢
唔係就下年free走加反面

而家個陣埃及仔同藍斯先岩用
太子唔會岩踢 除非4231

可以做替補呀嘛
高基連之前有傳想借走
華西有興趣
中場中,呢兩季有傳Fornals,馬拉加中場

你忘記了4141

太子都替到
咁卡蘇都替到啦

牛奶今季好少傷咋...

【始終留下】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLVI

開了

返阿又傷
同埋都係個句
下年世界盃年
邊肯同你坐bench

所以都驚基佬會唔會要求離隊
而家3421真係唔岩佢踢

一條心撐雲加

有強隊要佢先算啦
留係般尼茅夫踢撚到世界盃咩